整個祭壇比嗰啲破壞烈士祭壇嘅廢老

佢地最忌呢啲。
如今佢做得出，我地都做得出。

你咁樣咪即係拜活人，其實咁樣反而對佢好